坐緊巴士前一排有個小哥哥好似好正咁 點識佢好？

1. 扮哂嘢坐前面跟住跌親 佢望住我
2. 無嘢了 mk仔嚟 我收返

mk仔正呀

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

佢矮+mk+7

你唔好咁多幻想啦

而家mk既定義係典

中兩樣...

係咁溝仔都有罪？

u

Diu la sing why 娛樂台 have this rubbish post

呢啲post多數都係嗰三四位垃圾會員圍爐，毫無營養

ching ng sick 娛樂台 english?

小哥哥

點睇謙仔講真話

似邊位愛豆？

問佢做愛勁唔勁?

呢樣真。。

我同意……

都唔似我d po咁高汁。。

乜撚野小哥哥 用埋啲支那語